其實港鐵單野係教緊年青人唔好信老師教你套

乜野做個好學生, 讀好書, 第時係社會就有前途
上一代好多比人洗左腦既就係咁無限loop返工去到死果日
呢個根本係人血饅頭社會黎
班廢中廢老搗亂哂成個社會要年輕人收科
賺到錢去下旅行買iphone x算啦

本末倒置
正正就係有一代人放棄咗老師教嘅道德先至攪到咁嘅田地
你依家竟然叫下一代落井下石？

好人路線真係太難打, 只要有少數人放棄呢個理念, 成個社會已經可以扭曲哂
同星球大戰差唔多, 一個原力選擇黑暗面既人, 已經可以殺哂全部JEDI
咁不如大家一齊做SITH算啦

No，少數人放棄係唔會成個社會扭曲哂
要成個社會都放棄先會
真正嘅好人係會見到壞事嘅時候殲滅呢個壞人
香港依家嘅環境就係有人做壞事，好多人唔理
其實都係做緊壞人
近住你仲要叫人做埋壞事㖭

你以為好精，但係咁做其實係殺死緊個社會。

所以我只係行返最basic資本主義路線
返工->交稅
你講緊果個都係香港最大問題之一
就係有個有問題既人掌左權之後為所欲為, d人都唔多願理

所以咪要維護道德囉
而且仲要繼續push，要有aggressive嘅道德
做好自己唔夠㗎，要說服甚至強制人哋都做好
因為上樑已經歪咗，你叫下一代學樣咪盞死

教就教你做人要誠實,靠自己
現實既成功人士就吹水,父幹

個個都心想事成就世界大亂

如果拎埋我黎祭旗可以幫主席逍遙法外, 隨便黎啦
就好似比人請辭果班港鐵高層咁
義和團又開始現形

教人乖或者服從係方便管治 課室,工作環境,社會
教你努力工作,職業無分貴賤,係叫你唔好用非正路方法搵錢

打唔到佢落台係最大問題(又或者d人唔願理) 最大聲話"我話無問題就無問題"
點知死既反而係其他高層

道德只係工具

老師教得岩：殺人放火金腰帶
咩因住收尾幾年呢啲全部都係班廢老/窮老作出黎安慰自己，絕大部門有錢人都係開生生活大半世。窮人呢就係做足大半世臨尾老住咁死。

其實唔係話要放棄道德
而係老師教嘅道德觀好多時都好唔現實，好片面。
佢哋會教你守規則，但唔會教你咩叫立法原意；教你尊重人，但唔會教你反抗嘅權利；教你要社會穩定和諧世界和平，但唔會教你力量嘅必要性。

呢d野大左就會識,不嬲都係教個基本先

堆廢老成日守住堆垃圾舊制

外判制度幾廿層係華人社會大問題到不得了

仲成日話你班細佬唔識野人講你又講
好心係work既就唔會有咁多問題啦

你班廢老當自己有西方人咁有道德咩

唔得個制度就要改架啦

外判真係好搵笨

識唔少人見到現實差咁遠就完全唔buy成套嘢

你邊間學校？
我老師教要服從權威、唔可以有異見、 得閒擦下權貴鞋
咁樣先可以生存

人地鬼佬咪work囉
但你班人係支國人呢